Основи інформаційних технологій: структура курсової роботи

І. Вступ (5 сторінок)

Актуальність теми
Мета та завдання дослідження
Обґрунтування вибору теми
ІІ. Огляд літератури (20 сторінок)

Історія розвитку інформаційних технологій
Поняття та класифікація інформаційних технологій
Аналіз існуючих досліджень у галузі
ІІІ. Аналіз сучасних інформаційних технологій (40 сторінок)

Хмарні технології
Інтернет речей
Штучний інтелект
Блокчейн та криптовалюти
Соціальні медіа
IV. Використання інформаційних технологій в бізнесі (25 сторінок)

Електронна комерція
Системи управління відносинами з клієнтами
Аналітика даних
Електронна пошта та засоби комунікації
Програмні продукти для бізнесу
V. Інформаційні технології в освіті (15 сторінок)

Електронні освітні ресурси
Дистанційна освіта
Системи управління навчанням
Електронні бібліотеки та архіви
VI. Безпека в інформаційних технологіях (10 сторінок)

Загрози інформаційній безпеці
Заходи захисту від кібератак
Конфіденційність даних
VII. Висновки (5 сторінок)

Основні результати дослідження


Перспективи подальшого розвитку інформаційних технологій

Загалом: 120 сторінок